周浩鼎以被冒名為由 促政府立法監管「假新聞」

（獨媒特約報導）民建聯立法會議員周浩鼎稱，連日來有人冒認其身份，以他的名義發佈政府即將實施「禁足令」的假消息。他今日（7月24日）召開記者會澄清事件，批評冒認者「極端無良及可恥」，造成選舉不公，要求政府未來設立「假新聞法」以監管新聞發放。

話美國係武肺發源地果啲呢 ?

假新聞=對中共不利既新聞

你搞到共產黨要幫你澄清兩次，你好唔好意思

佢張野都print得幾快

立法監管媒體玩真理部lor

好明顯

真博士又如何？

呀廢物哥做假新聞推手做上隱

你下半世一定係非洲過

一早整定

令自己參選政綱整多樣嘢
等人記得吓執葉律師